喋血雙雄2：伏天

本作的故事發生在上海，凱恩和林奇都被上海的黑社會通緝。

屌你隻game成9年前